可唔可以行快少少呀！唔好掛住叫口號得唔得！係要叫一二一二急步行呀！

今日睇到幾個post話點解勇武要敒護和理非
問題就算唔保護
前線都係 走 唔 到！
一早以經有人叫企鬆啲慢慢走
唔好塞住搞到前線走唔到！
結果都係一路食花生一路慢慢行
前線話唔打話退
都走唔到
因為佢地塞撚住咗
叫佢地急步行好似聽唔到咁！
個撚個散步咁款
掛撚住叫口號！
係咪走緊叫光復香港班狗就會唔撚衝？
1 2 1 2行快少少係咪好難？

今日最撚好笑係出撚到碼頭個位
有幾個外國人幫我地打氣
已經有人叫行快啲後面好多手足退緊
叫大家急步行唔好塞住
成班人慢慢行散步都算
仲要以為自己馬拉松衝線咁同佢地high five？
我真係屌撚晒佢地老母
唔該嗰班人諗下自己嚟係做乜

推1

推2

推3

推4

推5

PUSH

推6

推7

PISH

推8

推

PISH I HELP YOU BRO

推9

推10

Push

推11

和理非嘅掩護係叫前線混入人群換衫走

Pish

有班人仲要一路走見到狗就散步屌狗，即刻塞住條路
真係走住嚟屌

推12

推，唔想和理非撤退撤得戇鳩累埋前線

係呀 後面手足不斷叫急步行
行快少少
冇人理
有冇諗過前線唔係唔想走
係嗰下塞住點走

push 和理非最後先走！前線混入和理非到離開！

推13

前線有gear 結果比班冇gear嘅塞住
推到和理非見到！
唔該！

推14

推呀

推15

推16

推17

我記得之前有話過退唔好心急唔好跑要慢慢行，現場後面講，前面又未必聽得清
而家提倡下退要急行啦，唔好下下屌啦

其實和理非想掩護好簡單
先不停跑前去到某一個區域
但係唔好搭交通工具
幫前線製造人流
等佢地有機會換杉

就唔係食花生咁慢慢行
沒論見唔見到狗都好
後面叫行快d 唔該係直接急步唔好再等

次次都要D狗夾到埋黎先識走
要食花生返去睇直播啦

仲有唔好掛住叫口號！
後面有事真係會聽唔到！
與其係咁不如一二一二急步行好過

每次逃走都聽到 光復香港 時代革命
係人都知我地走緊去邊-.-

最撚慘係今日叫人做物資鏈幫手傳冇人理
仲要撞9抱住物資嘅手足
其實停一停幫手遞一遞係咪咁難

我真係好想問
其實嗰下走佬
叫光復香港幫到啲乜
平時揸咪叫口號嗰啲
係真係會搞到聽唔到哨兵報料！

前線穿插人群中散啦
唔好成堆殿後

叫曬啲人快啲行 又嗌曬一二一二 提埋佢地嗌少兩聲口號吸少啲tg 結果都係行得唔快

唔知我有無聽錯，十月一日皇上閱兵期間，假如同一時間有遊行，係絕對唔會有清場行動。
聽講北大人唔想在世界各地直播閱兵期間，同時直播出現血腥鎮壓嘅場面，咁會落佢面，令聖上即時受到黨內外以及西方社會譴責所以十一閱兵嘅時候唔會清場鎮壓。但之前上面會嚇窒唔俾大家出，但如果出咗佢都耐你唔何。
聽講呢個安排僅十一閱兵嘅時段限定！

聽講十一閱兵期間嘅和平遊行，唔會有清場鎮壓！

核彈！中共極懼怕網絡信息安全在國慶節前出事！兄弟們即刻行動香港可獲勝！

十一遊行要高叫「習近平下台」口號落中共面！

我係今日係碼頭果邊走既和理非
我唔知你話散邊個散步走，我唔係唔信，但我眼見嘅係入面有老有嫩有抱BB既，步速唔同但都係已經1212急步走緊，我就直頭競步走緊，整體已經幾危險，如果有小朋友PK既話隨時被人踩死。我一邊行一邊好撚慶，做咩我已經同你和理非，都未夠鐘就要俾你地班黑警趕鴨仔咁趕？

另外，就算真係咁撚危急，前線既你要屌既都唔係走緊既，而係擁棍自瀆（重）既黑警。你再屌佢哋唔再出嚟，係咪想咁？